有冇人試過係大陸帶龍貓嚟香港？

我問過淘寶個賣家，佢話最多淨係會寄去深圳
如果深圳嚟香港依程用私集有冇得諗？

活佛就得

我買開龍